覺唔覺d人拎2016魚革打飛機好可憐

我屌你老母
為左班牆頭魚旦檔走去開拖
偷襲圍毆幾隻狗就當贏左
教主梁天琦都俾人擲左入監啦
果時d狗無布袋彈無胡椒彈
有就死鳩左啦
訓醒未呀

推

真

覺唔覺兩日都冇人回post好可憐

P牌狗